[
    {
        "randomId": 418
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Irengerenge",
            "option_1": "Inzuki n'ubuki",
            "option_2": "Ikigori ku nzira",
            "option_3": "Inzogera",
            "option_4": "Intore n'umutsima",
            "correct_answer": "Inzogera"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Igiti kinini ruhumbanyoni",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Imvura ku iteke",
            "option_3": "Imyobo y'ifuku urwanwa rw'umuhoro",
            "option_4": "Inkono ivugirwamo umutsima",
            "correct_answer": "Inkono ivugirwamo umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bune bune yagiye kugura umwenda kwa mirongo itanu",
            "option_1": "Agaseke mu ruzi",
            "option_2": "Isekurume",
            "option_3": "Urubumbiro; itongo",
            "option_4": "Umwambi",
            "correct_answer": "Isekurume"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Uruhetehete ruheta abagabo",
            "option_1": "Umukenke",
            "option_2": "Urubariro",
            "option_3": "Amazi ku rukangara",
            "option_4": "Ururimi mu menyo",
            "correct_answer": "Urubariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyamunimba wa Muko",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Umutsi mu nda",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Ingoma",
            "correct_answer": "Umutsi mu nda"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyabwumira mu ijana",
            "option_1": "Ibarizo",
            "option_2": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Gutsika uruzi",
            "option_4": "Urukorogoto",
            "correct_answer": "Urukorogoto"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bwira Rugango uti, \"Rugahura aragusize\"",
            "option_1": "Umwuho w'amateke",
            "option_2": "Inkangara",
            "option_3": "Icebe ry'imbaragasa",
            "option_4": "Umutsima n'inyama",
            "correct_answer": "Umutsima n'inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera akabaribari kamanutse mu ijuru kaje gushahura abagabo",
            "option_1": "Isake",
            "option_2": "Mihigo",
            "option_3": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Imikara y'i Gasangi irabira rikarenga",
            "option_1": "Ibishyinga",
            "option_2": "Igikona",
            "option_3": "Inzara n'umwijuto",
            "option_4": "Ikigega kitagira amasaka",
            "correct_answer": "Igikona"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Umwana w'umwami amanutse akubita agatoki ku kandi",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Akababi k'umuvumu",
            "option_3": "Umugata",
            "option_4": "Insina y'ikinyangurube",
            "correct_answer": "Akababi k'umuvumu"
        }
    }
]